====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - enfin , dans les autres villes de la région et en zone rurale , sur 80 % du sol de la région , un million et demi de résidents , doublant sensiblement le chiffre actuel de peuplement de ces villes et de ces campagnes d ’ Île-de-France .
Entity Name (Type) :: Île-de-France (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Île-de-France (LOC)
Total entitiy counts: 1

